屌猁老母？不如同班獌聯球員一齊縮返入老母個閪度算啦

洗幾億泊巴士喎

屌你老母就幾時都得架啦
使擇日架？

洗2億泊巴士

利記

唔講以為利物浦贏左

恭喜利記曹君如點數式贏波

屌人老母呢, 無害既

我淨係知你啲同類賽前贏到贏撚硬咁

獌個後衛盧卡古幾勁

可能人地一分當贏呢

係咩？

穩攞一分夠champ啦

利贏控球同射門

咁都可以打飛機？
不如打埋沙拿鳩射數世界第一啦

皇者獌洗幾億但賺番幾百億所以唔計金錢足球

兩隻獌狗一唱一和做乜鳩呀

今次放你一條生路 下次返主場先屌撚死你

雙殺唔到 最多歐聯決賽比機會你補殺

獌你老母閪咩
屌鳩沙拿鳩射就係獌？
利申四年猁

盧卡古係前鋒 幾時變左後衞